其實未來新抱由10 A變做會考零分係咩感受?

有啲體諒林作老母

會考零分都唔緊要啦，

個傻仔仲去搵隻臭雞埋佢單

10a 係咁比人消費 都唔知諗咩好

其實會考可以考零分都算係另類才能